[whatsapp group]招巴絲

大家一齊討論感情既煩惱
工作既難題

而家好多巴 有無絲入黎管教下佢地

推

push

pushhh

再推 加入啦喂

傾咩主題都得

愈來愈多人啦

一定全部都係男